想贏入黎睇一睇？

我地係普通平民，面對嘅勢力有：
1林鄭為首嘅地方政府
2中聯辦
3共產黨 中央政府

不論你心入面是否同意，香港係中國一部分，啲五毛無講錯，香港人無力量推翻共産黨，軍隊人數經濟都無法正面對抗。但如果個訊息係：中聯辦以及地方政府垃圾不堪，導致一國兩制出現嚴重問題？

共産黨係有腐敗分子，制度唔好，獨裁⋯⋯我都明。但如果套用皇帝思維呢？令佢唔相信1&2而且重新尊重一國兩制，會唔會係短期目標？

事實上只有保住一國兩制，並完善基本法，香港先有一線希望。

所以我提出口號係：
訊息1：頭盔，愛國，愛黨，愛皇上，愛香港等。
例子：
（可以去好盡：強烈支持共產黨/強烈支持習近平總書記）
（過唔到自己：我愛中國香港）

訊息2：香港政府錯，中聯辦錯，佢哋訊息錯誤，佢哋失職，佢哋貪，佢哋亂討好皇上，佢哋係一切原罪，平民只係無辜被欺負。
例子：
（中聯辦亂港 破壞一國兩制 腐敗貪污）

我明你會覺得唔夠upright 根本唔認同自己中國人身分 覺得問題係哂共產黨度⋯⋯等。

但共產黨有幾多人？你估下⋯⋯
3
2
1

有九千萬人，九千萬人有可能得一種聲音咩？佢哋入面一定有唔同諗法，一定要放大佢地入面支持我地呢一面。共產黨如果玩人民打人民，點解我地唔可以玩共黨打共黨？而且利用訊號1有一個好處，所有愛國糞青完全無得對抗你，因為對抗你姐係反中，反共，反習，不可能的。

香港人加油！我地一定要贏一定要出奇制勝！
818，維園見！歡迎大家踴躍討論！

1

721 818

721
818

美軍召喚

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

幫推共咬共

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

818